你地驚唔驚有一日會忘記晒Ex嘅野？

記得啱啱分手個陣，我話想用本簿記低我地經歷過緊野，你個陣仲笑我好傻，唔知你仲記唔記得呢件事呢？

因為我真係好怕有一日會完全忘記關於你嘅野......
除左舊照片，又可以點證明你曾經存在過

利申：分左手近兩年，依然成日諗起佢，仲係好希望佢可以返黎

我唔知我係唔係忘記咗因為係我記憶入邊從來都冇女朋友出現過

記住嚟做咩

A0？

想記住啲同佢經歷過而開心嘅野

我唔知呀

絲打分享下

巴打，你依家無，唔等於將來無

驚，所以會好好keep起所有有關嘅野收埋佢

有冇試過做啲咩想刻意記住佢？

分左五年
想忘記

五年仲未放低？中間有冇識過新對象/拍過拖？

專登Keep起啲嘢都算掛

無做其他嘢喇

其實係咪處都冇所謂啦，最緊要識愛惜自己，同珍惜眼前人呀絲打

分左幾耐？有冇想追返佢？

放心 第日個bb會有佢既dna

同初戀分開左7年，最愛既都係佢

剛剛，呢刻理性上無，
我知現時嘅大家再一齊
都只會再分開

恨不得忘記哂仆街ex既野，佢真係好撚仆街 ，雖然我都係 。

利申：分左手兩年，佢當左我仇人，但係同事點都會接觸到。

我仲鍾意佢

情深巴打！仲同佢有冇聯絡？

仲想同返佢一齊？

唔想忘記 因為佢俾左青春最珍貴嘅回憶我
好想忘記 因為我走唔出依個陰影
好矛盾

Take good care, bro!!! 等大家冷靜一下先？

中學柴娃娃式拍拖？

ex 既出現直頭係人生污點

想佢無出現過添

分手個日已經掉曬有關的物品

做咩咁憎佢呀

分手後真係做唔返朋友......

有啲問題相處左幾年都未解決，
好難期望短期會有變化，
隨遇而安啦

好驚
但冇辦法啦
不過有得揀我都想快d忘記哂

一齊左 1年半
有一年零三個月都係同人 share 半個女友
佢整個人生都係由謊言組成

不過其實一早放低左
同宜家女友好穩地一齊緊第4年

價值觀？還是性格上？一齊左幾耐啦？

咁唔好望返轉頭啦

一直都有，一共都識左8年，所以都係好朋友
上年想追番佢但唔成功，近排我係外國返黎已經約左佢出黎兩次，
但都唔知應該用咩心情同佢出街先岩

即係想唔想忘記？

當初因咩事分手？

性格上同個人能力上，
達唔到對方期望，
5年

哇，同一齊左好耐

驚佢忘記晒
三年了 好後悔同你講分手 好後悔hurt咗你

果陣我仆街既，flirt其他女仔
佢上年話曾經打算接受番我，但都係唔得

原本唔記得
屌，一望標題又諗翻起晒

唔驚
好事黎

唔驚，因為唔需要去記住

都算係嘅 大家當時都太幼稚

恨不得快d忘記
識著條臭閪

記嚟有乜用

記得咪記得，唔記得咪算，咁執着有乜好處

倒不如向前望，記得自己衰咩，之後對下個更好咪仲實際

恨不得冇同佢一齊過
零留戀

女人死心真係好難返轉頭架喇

啱嘅，每次戀愛都係一次學習

總會係無端端咁記起

有新感情就自然會忘記

淨係記住啪啪啪啲姿勢咪得囉

寫又好打字又好 一次過記低哂想記住既野 之後安心放低

以為忘記得7788
突然一件事一支筆一張紙一架車一本書一杯茶一碗粥.....
你的身影又浮現
真係愛過, 點會話要忘記就忘記到

佢無咩好值得我記住
我只要記住喺上一段戀愛我學到啲咩就可以了

閪死閪還在

我何止想忘記
如果可以回到過去，我直係好希望無同佢一齊過

忘記又如何呢？
我當初同ex分手個陣覺得以後唔會搵到一個好錫我既男人
覺得佢係最夾對我最好，以後都唔會再有更好既人
到依家咪又係搵到個更夾更愛更好既
個陣拍左四年，分左手六年後既今日，我有次要諗左好耐先記得佢全名叫乜
好多野都唔記得lu
其實好多野回頭睇佢咪又係一個過客
如果有日你同新既個個一齊仲成日記住ex既野咪仲差

其實我覺得無必要比較ex同現任邊個係更夾更愛更好
現實係散得即係唔work
都唔駛諗落去了
唔係好似換工咁比較各樣野有無"upgrade"到 無就係輸左

有個又愛又現在進行式緊既就係贏緊啦
甚至單身都係贏緊 因為唔駛有個錯既係身邊

就算ex又好 你當時又投入d
過去左 即係唔再係你人生中一個Relevant既人了 淨返個d零碎片段同印象點都唔及真正喺你眼前既人

我驚永遠都唔會忘記

驚定唔驚。。。我都好糾結

都好難忘記下 分左之後都無斷過 到早一段時間 我話想追番佢
點知就將段關係推向深淵 番唔到轉頭
所以 分左嘅 真係唔好做番朋友

唔驚 最好忘記晒

記嚟又有咩意思 所有野已經返唔到轉頭

點先可以真正放低你

傻啦 求之不得

唔驚
如果可以忘記到既話 就已經唔係好重要既野

Agger！你係咪搵工grp 膠兄？

分手後不應做朋友

呢個心態好，或者會讓自己舒服啲

I know that feel

仲記得個陣分手佢話叫我keep住同佢屋企人聯絡，真係唸起都覺得佢on9
想出去食仔食完可以翻黎再搵我 傻西
即刻block 撚曬佢地

Move on

agree ！
比我揀多次 我寧願依幾年都係自己一個
遇到個臭西
不過食左佢隻豬就算啦...

唔見到相關既野唔會記返起

想忘記
又怕真的忘記
仲keep住佢親手織既頸巾同手繩

分手一開始會想block晒ex全部野 咩ig啊fb啊果類型
但係依家發現無任何辦法知道佢近況會好後悔

驚咩 當你忘記左就証明佢已經唔值得你記住

唔記得曬仲好，當初太衝動同太有同情心同件臭雞model 一齊，以為係好野，點知奶曬野，未一齊果陣成日係我面前喊話d ex有幾垃圾，點唔錫佢最後唔要佢，又話唔知有冇比人食左隻豬。我都好後悔冇撚食到佢隻豬 ，最後痴返個ex，有冇一齊就唔知 飛我果陣仲話想對我公平

愛一個人就算記憶開始變得模糊，有啲事始終會記得，刻骨銘心既愛同痛唔會忘記
唔愛一個人，記唔記得都唔重要，寧願唔記得，至少可以無咁內疚
分左手之後冷靜諗清楚，兩年黎其實我無愛過佢，同佢分手我連少少心痛、不捨既感覺都無，只有解脫
諗返起我之所以同佢一齊，應該係因為佢對我太好，對佢應該係好感而已。好後悔，我唔應該同佢一齊，搞到佢宜家咁傷心。

之前唔見電話
同佢影過嘅相全部唔見曬

雖然佢係個仆街
但係我都係鍾意過佢 唔捨得佢

但係要記得嘅就會記得
留唔住嘅 點都唔會留得住
Let it go 啦。

屌你樓主 你唔講我都唔記得

當真係忘記咗嘅時候就唔會覺得可惜
因為嗰啲嘢已經變咗係一啲你會忘記嘅事

我都係.. 但我仲好掛住佢..

人既記憶雖然好脆弱
到最後你可能忘記大家相處時既細節
但畢竟佢曾經係你心入面燃燒過
呢份感動你會記住
就已經足夠了

如果係重要既 你點都會記得

嗰時分手 我日喊夜喊 嗰段日子個世界係灰色 我用左兩年時間先完全放低佢

但到今日 我對佢已經完全無feel 同佢去過地方我會記得 但一齊做過乜 我送過乜俾佢 我真係無曬印象 可能有日叮一聲記返起 對我而言 只似別人的愛情故事 同我半點關係都無

曾經叫你流淚既愛情都會過去

曾經都on99 諗過咁做
以為自己係大文豪懶係情深咁

點知先發現要再諗返起成段回憶
真係好辛苦都搵自己笨

人地都選擇左放棄你同呢段過去
仲咁執著要記住為左啲乜

諗諗下就覺得不如算啦
順其自然忘記左佢咪仲好

真心記住都冇用下一個你只會搵好似ex嘅人 即代替品
對你同下一個都唔好。

忘記到係件好事
同佢既記憶已經變到好模糊
唯一記得既係最初同佢對望既一眼
果一眼令我地開始留意對方
就算過左十幾年 都仲記得果一眼

ex係仆街 一齊左7年但我永遠都愛佢但唔會再一齊 以後都唔再需要伴侶

我都係唔想唔記得同ex之間嘅野 寫緊本書比前度 同佢甜蜜嘅回憶 固然會寫 但諗緊唔開心 心碎嘅經歷 又寫唔寫落去好

如果你遇到下一個
咁你仲會唔會記住同佢啲嘢🙊

細節可能會忘記，個對佢嘅感覺一定呢世都唔會
好想知佢過得好嗎

利申，分左手三年，總係會掛住

岩岩分手果幾年都會有呢個諗法
無論開心定唔唔開心 都好想記得
唔想忘記同對方之間既一點一滴
但時間愈耐 有啲野真係會無咁記得
有時係好努力去諗都諗唔起
有時候以為自己唔記得左
但又有啲時候 果一刹那就閃過你腦海
我都試過記低 之後每一次睇番既感覺都好唔同
真係好難控制自己記唔記得
但其實有啲野 一早有心就已經記低左架啦

分咗年半 拍緊拖 依然未忘記咁可以點

絲打 你送完比佢 如果佢唔在乎 其實浪費左你心機 會好傷心

垃圾ex早該忘記
除左係你冇珍惜佢而離開
我忘記到連個樣發生過咩事都記唔起

同每一任既回憶都係心入邊一個屬於佢地既位置
無刻意忘記亦無刻意諗起
有時候一間鋪一個人一個動作 諗返起佢（或者佢地）都係一笑了之
因為既然完得嘅 就證明有佢必然要完結既理由
無論係佢問題定自己問題都好
都係個句啦 放眼未來啦
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

唔會忘記到
初戀，同當左佢係結婚對象

自己勁多野做都盡左力抽時間搵佢
但係佢時間好難就
同埋唔比我進入佢圈子
睇返本schedule 都知自己好撚勁，同埋都算陪得佢多

結果佢係我事業就黎穩定既時候，佢離開左我
成個人即刻崩潰，連平時鍾意既野都唔想做

點都好，我原諒佢既
身邊既人個個生活多姿多采
人愈大愈復雜，愈會同人比較

點都好，起碼比左我五年假希望
去認真讀書做野，想擔起頭家

專一毒男係唔會有人欣賞
我唔想幫人埋單
但我會等佢玩夠之後返黎我身邊

半個老婆
分手果刻開始明離婚既感覺

佢話佢仲愛我 可能係我放唔低佢傷害過我嘅野掛
分左手無耐佢已經有新女朋友 我唔知自己on99係到做乜
淨係知道 我唔想有日唔記得自己嘅初戀
初戀 我張最好嘅自己交左比佢
懵懵懂懂嘅愛情 係最令人回味 掛
我驚我唔寫 到我唔記得個陣會後悔

好事黎

放低就好了！

呢幾年有冇識下新對象呀

我都同我ex 拍左四年，互相係大家嘅初戀。
分手分得好肉酸，我一直認定左佢係我結婚果個，
好難忘記，就算依家已經有下一個，但係都無以前果種大家係唯一嘅感覺，都仲係驚自已一世都寬懷唔到以前同佢嘅野。

想放底，但係半夜都總係會諗起佢。好希望自己都會好似你咁揾到個更夾更愛嘅。

岩岩同初戀分手 唔想忘記 又唔想記起 種感覺好奇怪 有冇人都試過係咁？

係需要啲理智去忘記
我比左一個月時間自己
依家兩個月都嚟
已經block哂佢ig Whatsapp phone no
諗緊幾時清理埋僅餘嘅垃圾

你現仼好慘

咁你寫黎自己keep啦
真係愛你點會有新女朋友

驚 好驚 好驚有日我會忘記左佢分手之前點樣對我點樣hea鳩我

每一日ex都應該要有一個位置
有d係我對佢唔住 我呢世都會記住我欠佢一句對唔住
有d人有d事就算完全放低哂 你都總會係你心目中佔少少位

飲左酒係有少少感性

企鵝仔

我覺得成長之後你開始對所謂唯一既感覺冇咁執著，
反而慢慢對個種合適既感覺更珍惜。
我當時訂埋婚，婚照都影埋，分手又係分得好肉酸。
到依家真係對個四年既記憶好blur，
諗返起都好似係第二個人既事，完全冇感覺。

Hello

下個會更好，加油

唔驚，即使忘記同佢一齊渡過嘅時光，同佢一齊嘅感覺都係唔會忘記到
兩年前嘅我日日都好掛住佢，但掛下掛下，已經唔記得哂，而家留低嘅淨係得返心𥚃面掛住佢嘅嗰種潛意識

忘記並不可怕，也許是一種解脫，唔好比回憶綁死自己，呢種只會係對自己嘅折磨

最好唔好再記得佢

唔驚 最好快d忘記

唔驚 忘記係應該

就黎又到聖誕

每到一啲重要日子都會諗起佢

有冇繼續向前行呀

順其自然啦

我之前同ex一齊嘅時候 佢每年生日除左禮物之外我會將我地兩個一年發生過嘅事當係故事咁寫出黎 我地之前仲話過等到結婚就應該可以出一本小說 結果一齊左4年就分左手 分手之後我仲要寫埋個結局send比佢 依家分左一年 都會記得佢嘅事

分手後還是朋友？

唔驚唔記得
就怕忘唔到

就算有物件有相片
無用文字寫低始終差d

後悔嗰陣時冇寫日記
有啲記憶開始唔係好記得

唔驚

佢好善忘 但我希望佢會記得我

念念不忘 必有回響
巴打去追返人啦

假設比你地知道ex既生活過得唔太好 咁又可以點

總會有新既回憶替代架

我都怕...
分咗兩年幾..日日stalk人ig
明明知道佢已經變晒，自己又唔想復合，偏偏一開ig就自動波睇佢story同新post

唔記得仲好啦
記得只會令自己傷心
只會記住有人點樣傷害你
點厚顏無恥咁講d假嘅甜言蜜語
點樣狠心將你改變成陌生人

最後你就會發現你係佢心目中
什麼也不是

有些人，一旦錯過就不再

唔怕
唔會特登忘記特登記住

痴線 有無咁長情 放過自己啦好嗎